陳秋實：媽逼！我死都不怕，會怕你共產黨？

希望大家睇曬，
佢係行得最前果個。

演技有90分

做多左啦

【山下智久2019日劇《破案神手》神預言疫症封城】BSL 4 生化武器大爆發人傳人

破案神手 第10集（驚異の致死率100％新型エボラ襲来…
村を全面封鎖!!）

破案神手 第11集（絶体絶命から奇跡の大逆転!!
未来は僕たちの手の中に）

武漢人搶米搶到咁,係佢條片入面超市連人都冇個,幾鑼米任拎,我唔信

就算成功三罷 都要留意執行方式

前你老母

邊個話唔怕死就唔怕共產黨 將妳所有親戚朋友嚴刑敲打 ，將妳條j逐mm咁切，搵基頭4屌妳屎忽，再毒到變植物人，吊住妳條命 話係武漢暴徒做既，仲要拎妳黎做滅武漢既symbol

人都到左武漢，仲演技？
為錢都唔會唔要條命呀

條友支持統一台灣

佢唔驚，但佢父母驚麻。

咁多人上黎開po幫佢洗白

有邊個前過佢？

呢條友前排唔係柒左咩
anyway 大陸佬一名 off

有on9仔仲話佢係手足

好多五毛開Po幫同事洗白

痴撚線又黎呀？
點解咁多連登仔係都要狂捧呢條友
就算呢條友唔係共諜
佢做緊嘅野係for佢啲國民 關我撚事
睇完就算啦仲要擺上黎連登係咁推推推

演技過咗火喎
喺中國唔驚共產黨當人戇鳩

得罪支共比死更可怕

之前有一排警察想洗白,
對被捕者落口供一樣話自己只係聽上頭命令做事
呢種 "鬧埋自己老細" 既演技只係好警察, 壞警察既其中一種手法
人地目的係要令你信佢講野,
鬧自己上司 / 老細, 呢d 本來就係劇情之內既事

人為財死，歷史上屢見不鮮

其實可唔可以唔好再理佢?佢幫唔到我地雙普選 幫唔到我地封關 亦幫唔到我地攬炒

將妳條j逐mm咁切

演戲唔演多幾份逼真 ,
點樣令你呢D 傻仔信呀 ?

我認得樓主嘅
四周圍幫阿陳秋實做打手

唔係鬥前就邊個勁嘅黃師傅
做好個角色要入戲㗎嘛

其他人一影醫院
即拉

屌你 比中共見你影野
唔打你都偷笑

收皮啦條友垃圾嚟

佢咪共產黨嘅人囉

YouTube Comment全部都係佢同事

10個有10個都係打殘體字

即係後面都係背景板？
去武漢都係演返黎

佢點去㗎？

影到又話做戲
影唔到又話假

龍門任你地班兒登仔擺啦

佢搞咁多野仲可以咁理直氣壯就鬼啦

燒下條賓州仔先啦

面具人拆穿咗佢，仲扮佢扮得好似

現在秋實急了

唔好忘記佢老豆老母比人捉住

罷睇

陳秋實：雙普選有乜問題？全世界唯一個普選國家係蘇联，中共好心學習下

都冇人話去武漢係假，傻鳩，拍戲都有申請先喺邊度拍啦，你真係唔識㗎喎

行得最前嗰八個已經俾共產黨拉左

算啦唔好同連登仔爭論 我信佢

依條撚樣ｄ戲好撚浮誇

除非佢支持台獨港獨，如果唔係佢都只係中共嘅棋子

樓豬係5毛，拉

黨的教育

不移民

堅定信仰同質疑精神

解除限制，給司法部公開信

誰主張誰舉證

求問，陳秋實入咗党未？佢冇否定過

j2星期日晚嗰套？

就係因為大陸資訊唔開放呀傻鳩

你就係共產黨

唔單止連登仔，
台灣、內地都話佢係鬼wo，訓左幾耐？

佢後台到底有幾硬

有冇睇佢話要統一台灣條片？

自己人緊係唔驚啦

做多左

咁薄瓜瓜個老豆都畀人捉咗啫
好食好住到渡假緊

佢不嬲都話自己唔怕死
只係怕共匪搞佢老竇老母

Sorry 第一次係連登講陳生
咁都認得我，你個P牌點考返黎？

原來咁多5毛要將呢條友搞到兩邊唔係人

佢的確係為自己國民好，
但佢始終都係反共嘅人。

佢只係一吹個律師
到宜家咩事都冇 我就真係唔信
你問吓林榮基去咗邊

下...佢講咁多野都可以通街走，咁都信咪撚柒啦

自己用腦諗下
之前果D 拍到既醫院真實情況, o係大陸好快就被del曬片
但佢拍醫院既片偏偏o係大陸冇被del ,
擺明佢拍既片就係大陸想大家睇到既, 有咩用意你仲唔明?
政府宣傳片有虛假內容, 事前特登佈置過有幾奇怪?

去武漢係演返黎有咩問題?
陳秋實同其他大陸網紅唔同, 佢不嬲都係個好訓身既演員, 佢真係敢去武漢,
所以佢咪招攬到更多好似你呢D 信徒

睇黎都晒尻氣 大中華膠
中國同我分裂啦 鬼得閒同你統一

對大中華膠都可以既
香港人? 不了。

誇張手法

咁都俾你睇到

起碼佢敢去武漢先啦傻尻

啲人話佢係江派
換句話講 都係共狗 只係反習

點解入到去 可以周圍走 翻牆拍片

又有打手幫佢出黎洗地
佢老豆老母俾中共控制哂
一係佢入武漢死
一係佢全家一齊死
你仲覺得佢好勇敢？

佢以家似係用扣針黎分兩個人，戴住紅星維穩，冇戴就似正常

收啦 冇人信你呀中共喉舌

你都on9
唔出名都可以偷影

佢咁出名
你當中共弱智？
人面識別係假野？

唔係佢批准你
你連門口都出唔到

連續有人開POST先奇, 真是好天真。
唔怪知得咁多年嚟比人呃, 被政棍賣

香港獨立 台灣獨立

收皮啦 做多左喇維穩師

講真佢未撚去武漢我都仲幾鐘意聽佢講野

影醫院真係做多左 收撚皮吧維穩西

樓豬係咪臭閪陳秋實

睇樓主開Post嘅History又唔似係五毛

應該真心信咗陳秋實呢隻高級共狗

收皮啦wfc

拉

咁美國佬更加要尊敬啦，人哋帶埋醫療設備去救人，但係共產黨唔畀佢地去
傻鳩，仲要喺度死撐

內地

中國

Over左

香港獨立 唯一選擇

拉垃圾post

梗係唔怕，因為本身就係黨員
換轉係普通人早就被消失啦

淨係呢點夠佢死一百萬次

共狗唔會要你死，係會搞到你生不如死

好那多五毛

有冇睇面罩人？

啱啊 大陸d cam全部咁撚勁
佢講到佢係被針對被監視
仲可以周圍走？
仲可以翻墻上網？
大陸全部野都實名制
老共要搞你 你即刻消失咗都無人知！

你自己唔怕死 但你怕親友死 所以你幾有骨氣都成為共奴

一個有號召力既人可以係支那咁講野
保持距離啦

佢支持港獨就撐佢

係咪俾人買左個ac

好耐之前睇佢啲片
下面有個大陸人留言「其實佢一早喺大陸碌唔掂 先拍呢啲片搏注意 大陸人個個都知佢咩料」
近排愈黎愈覺得唔可以跟車太貼了

身份敗露 父母又俾共產黨控制住

武漢8個醫護因「造謠」被拉，陳秋實日日「造謠」自由自在想去邊就去邊，想拍咩就拍咩

可唔可以唔好再share佢D片啊
之前仲覺得佢係真心愛國想救國個D人
而家反而覺得佢太假，做多左啦

打倒共產黨唔算口號, at least 支持五獨其一。

開始急

唔撚想用中國，
要將「中國」同共產黨切割，

中國 = 中華民國

中国 = 支那利益集團

叫口號無實質威力 你諗多咗

你係咁幫佢洗白想點？

佢有自家片場

唔同連登仔爭論咁post係連登把鳩呀

樓主 我就問你 如果佢係白 無後台 你點解釋佢喺呢個非常時刻仲可以喺武漢大搖大擺咁行 做直播而無人cut佢個live

內你老母地啦死P牌仔

睇PTT 好似有部分人覺得叫台灣都Ok，中華民國畀國民黨騎劫咗咁

over 左

傻鳩樓主

背景大緊係唔怕

肺炎可能有得醫，中二病就……-

演技唔錯

吹捧依條5毛，見一個block 一個

佢就係一員 當然唔驚

Wfc
睇完->noted with thanks

支那狗一隻日日出黎吠

高級維穩師
番上大陸之後就同中共傾價錢喇
我就唔撚信佢喇

維穩工具人

你太睇少中國人

閱

屌你老母

間諜

樓主有冇睇過佢之前撐台灣同中國必須統一
仲有點解佢可以自由進出武漢既醫院同其他地方
諗下都知係共產黨喺背後撐腰啦

維穩死開啦

唔好再吹捧呢條友啦
諗下點解中國有人可以講咁多得罪中共既野但唔消失？
背後有啲咩勢力？
只能說 呢條友唔係咁簡單

冇錯，支共到而家都冇幫佢哋平反

共碟，扭曲哂好多價值
如: 平等、民主、自由
早兩日仲話而家人民需要外賣食飯多過要民主。

演技100分
共諜一個

就算佢係維穩都好

佢起碼人係武漢

夠薑入去

就係正想問你
點解佢會入到

媽逼，關我差事，咁嘅post都可以上到熱門

樓豬中學未畢業人地講咩佢信咩希望大家唔好怪佢

超多
近日除 Twitter
依處都好多人洗

妳條 J

佢就係共產黨

我淨係知錢帶唔入棺材

你個名

佢自已話封城前搭左最後果班高鐵入去

多謝證實有共產黨存在

其一為錢

但隻🦠冇藥醫 佢都夠薑

其實你有無諗過反共同支持兩岸三地統一唔衝突

收皮啦 陳秋實

我淨係知威逼利誘分別有「威逼」同「利誘」

黨的支援有89分，演技1分
因為佢死咗可以捧第二個

佢根本就係做緊植入式洗腦
大部分時間講一D 大家都認同既事, 等你習慣左睇佢片既同時同意佢既說話 , 但呢d 大部分都係唔重要 / 唔會動搖到政治既野
一到講關鍵野 , 可能呢d 野只佔佢所有片既5% 時間
佢就會突然向你灌輸佢想你服從既思想 :
親測俾火燒 - 香港暴徒係激進
無啦啦話大陸應該武統台灣
人民要外賣多過民主

自己留意下, 佢一向既做法都係咁樣

( Show Blocked User - VIP )

夠喇，收皮啦

香港叫鐵手怪傑

共產黨要攪佢仲可以咁自由？

槍斃就槍斃了 不要殺我全家了

佢唔怕死啫

佢怕唔怕害死家中兩老？

佢係唔係反共WFC
又係低劣支那人一個，同郭民貴一樣，唔好再畀attention佢好冇
之前落香港幫手搞到差啲自殺嗰個大陸人都冇咁多人留意，呢啲垃撚圾KOL就咁多人仆到嚟幫佢奶袋底

維穩？
不了

係中國可以公開講共產黨壞話而全身而退既就只有共產黨既人

佢都算係博晒命
做到出晒面，話俾人知自己俾共產黨操控緊，話俾大家身不由己，爭咗未同大家打眼色。臨尾暗示中共再逼佢大不了就一拍兩散。

不如唔好再討論佢

佢啲片唔是比我地睇的

你有冇睇佢父母話撐佢條片
講野幾唔自然
佢去武漢前兩日先出片話會留係屋企
然後突然去左武漢
你覺得佢自願定比人威脅去維穩?

如果細心聽佢講，背後都好多洗腦動機，扭曲好多價值。

佢講平等，感覺係話自古以來君王和平民已經定咗，你地就向呢個框架下平等
佢講自由，就話人民可以自由貿易，咁就可以互不相干，和平共處
佢講民主，就話要先搞好法治，先可以有民主，無腦聽咗嘅人真係以為要先搞法治，就放棄民主，但大陸幾時有法治過?

做多左 做多左

認同, 睇穿左佢啦, 中共咩都夠膽做真係唔差一個演員, 始終維穩>>人命

開始黎料
見人發現就割

維穩肉便器

佢父母比共產黨挾撚左囉

over左，戲子

我仲係睇緊陳秋實, 當睇現場消息, 覺得佢無乜偏好邊一邊

有無人暫時同我諗法一樣

呢度

我覺得連登同品蔥係有人帶緊風向屌陳秋實
明明陳秋實講既fact係對中共有極大殺傷力

可以大聲批評共產黨，
仲可以留向大陸四圍去，
諾貝爾和平獎得主劉曉波都無咁大自由。

收皮啦鳩實，露左饀啦

話統一台灣已經露晒底

連登風向狗: 陳秋實係鬼
連登仔: 係，佢係鬼!

連登風向狗: 屌你地老母捉燃夠鬼未!
連登仔: 係，唔好捉鬼!

唔怕，每mm 切一下嘅話，佢連一下都唔夠

維穩機器

邊個再鬧陳秋實係鬼，果個就係鬼！

仲撚信佢果d唔該驗腦啦屌

結論： 樓主唔係五毛就弱智
block得

陳秋實
支那01 同一道理

完全同意,其實佢做咩都唔關香港人事,又唔係大中華膠

其實想知武漢消息點解要睇佢？
香港外媒都大把料啦

仲有，佢講言論自由，最後就係叫人唔好再鬧共產黨，因為咁樣無用，而且會被抓。

原形不露。

佢支持統一中國
不了

之前有睇佢
而家露曬狐狸尾巴出黎
不了

陳秋實關於台灣的立場，可以從1:08的位置開始看，文字轉錄如下：

「我覺得一直老說我們中國人最大的魅力是團結，也特別喜歡統一這個概念。我們老說『台灣必須統一、必然統一』，我們雖然說『分久必合、合久必分』，但是今天統一絕對是一個，對於我們中國大陸人來說，是一個褒義詞，是好的，分裂絕對是不可以出現的詞，誰要敢說任何要讓中國分裂的詞，那絕對是，不管是道義上還是法律上都要制裁的，但是今天是誰在製造中國各地人民之間的分裂，我們既然是一個統一的國家，那就要拿出同胞之間的情意，不求同富貴，但能共患難。今天你怎麼對待武漢人，明天你怎麼知道疫情爆發到你們那個省、你們那個縣、你們那個鄉、你們那個村，不要等到命運的鐵拳砸到你自己臉上的時候，才站出來求救。」

佢話人民要食外賣多過要民主
大陸人就係鍾意用食飯大過天來扭曲其他價值觀。

人地收錢做野你就真係天真過天真嬌

之前維穩味太重 依家要鬧得甘啲搏大家信任

當然唔怕
因為你就是共產黨

以前高登華夏陰道都要一段時間, 大家先醒

陳秋實的出現就係專門呃樓豬依種傻閪

如果佢係真愛國撚 支持統一其實唔奇
愛國=/=愛黨

每一言每一語都係有目的

連登仔嗰種二元對立，非黑即白嘅思考模式

係呢個post表露無遺

佢就算支持武統台灣，屌柒香港手足
都唔代表佢就係中共喉舌
亦唔代表佢講嘅嘢唔可信

佢只係講佢睇到嘅事實出嚟

你最多話佢講嘅事實都只係佢「聲稱」

我真係prove唔到

但至少佢講嘅嘢同人民日報明顯唔同囉，有參考價值囉

呢種人嘅存在對於外地人了解大陸人想法同真實情況係好重要

仲話要香港獨立，你連隔離國發生咩事都唔知，獨到都比人秒速收皮啦

如果共產黨滅亡，台灣統治返統一都得。
佢講既野，我有啲野係同意，有啲野係唔係幾同意。
但每個人意見都唔同架啦，佢講唔同意既野你會因為睇佢而同意咩
可謂係連登所講既左膠
至少佢比到一部份武漢既資訊，
算係前線，比我就唔敢。

大家可以睇下黑鏡第一季第二集 Fifteen Million Merits
當批評制度變為一種娛樂，人就只會沉溺響娛樂而放棄去改變制度

咪係， 人地講左好重要ge問題
無車去醫院>醫院無試劑>中左無隔離病房>唔夠醫生醫
仲要無藥醫
武漢市入面d人真係玩撚完， 軍隊去跟本就係為左維穩封城

水軍：你地信啦，唔信都睇下啦，有益架

每日都有人開秋實post，炒起呢條友

鬼唔鬼都好
至少敢嗌

你既前題係佢冇收錢做戲，收咗錢肯上前線既大有人在
你做唔到，中國大把想去做

就算假設佢冇收錢，佢最多都係一個真。愛國者
但佢既價值觀同香港本土概念係唔夾
道不同不相為謀

係唔係鬼，自己判斷

得40分咋

嗰50分畀馬德鐘扣咗

咩傷害

tg group大陸人發出黎既事實就係對中共最大既傷害

佢前晚live就係同口罩哥係度唱溫情，心靈雞湯

之後俾面具人屌柒佢，大把人去youtube洗佢板

陳秋實就今日出黎扮被迫害

我講過，唔好理兩條大陸人係最好，但遍遍日日有人貼link黎炒紅佢，炒起呢個話題

有真實片唔信，反而要信呢個共黨人？連登仔係咪太得閒？唔推行動post?

好煩唔想知

90分 扣10分演得太over

我冇太留意呢個人
但佢父母段片勁似讀稿

佢「支持統一台灣」既言論真係得呢一段定有其他？利申無睇，但如果係得呢一段，真係理解唔到佢點支持台灣

雙眼不斷讀稿

雙眼係咁跟稿讀

連登仔要人死咗先會信

仲有咁多傻仔信呢條友

趙紫陽個秘書

做多左了。

收皮啦 佢贊成統一台灣㗎

國民黨同韓國瑜都係呢個主張
之前大選唔見你撐佢?

成班on9
理得佢係咪共狗
佢啲片當故事睇咪算

冇獨立性思考嘅人先會咁驚俾xx yy帶風向

我話唔衝突同我支持係兩件事黎

即係解釋緊佢套logic其實唔會自相矛盾
但唔代表我支持兩岸統一

而家傳出嚟既消息連登仔已經係去到按立場去信

陳秋實佢立場未必完全同我地一樣，例如佢唔認同叔一燒，而我認同。個重點唔係佢認同啲咩，而係佢真係去嘗試fact check網上既消息是否真確，入疫區睇下係咩樣同埋同病人走一次成個驗肺炎既procedure.

呢啲野不但我地香港地既媒體冇咩報，亦冇咩消息係咁系統性咁講比你聽點解。例如佢一開始見到五號醫院冇咩人，佢去查點解，發現係因為每個支那既小區十萬人先得四架的士，載客唔載人，運力出現問題，所以去得醫院既人都係病到死死下既。

呢條友我唔敢講佢會係我地同路人，但係佢有科學精神去查一件事係咩樣，呢樣野就值得我地尊重。你可以唔認同佢，但係就唔好用discredit佢既身分去達到呢個目的。

又會無啦啦咁多個post幫陳秋實洗底

趙紫陽都仆晒街
仲痴埋佢秘書到為乜

成班連登仔坐係電腦後面話人地係演員、維穩工具乜乜柒柒。又唔攞d實質證據出黎。夠撚膽入武漢拆穿人呀ma

正有此意

繼續扮吖

你拉番上去，大把片見到現實冇佢果陣講到武漢物資咁充足，周圍都係訓低既人

仲有唔少tg group

本來連登仔話佢係維穩工具我都半信半疑, 睇埋呢段片真係100%肯定了, Fact 都唔駛Check

相信你了
秋實手足

用下你個腦

武漢係一個一千萬人既城市，一千個人都有一千個哈雷娒特，你覺得唔同人唔同時間去超市會唔會見到唔同既野？

去一轉youtube search 下封城兩隻字，你會見到有四五個武漢人，有支持支共既反對支共既，用唔同角度比你睇到超市既物資係有咩冇咩。有部分係炒貴，亦有地方係有貨，因為呢啲都唔屬於緊急物資。

佢地唯一既共通點係口罩防護衣全線缺貨，呢個先係真正既現實。

有邊個前過佢又冇出事

都估到佢係另一派系既人
無論點都好啦
強國好快又內戰

洗咩底姐！根本就係先入為主
覺得人地係大陸人，思想一定不一致
覺得係周街走水貨 通街屙屎屙尿戈d蝗蟲
人地本左條命入去尋求真相，冒死翻牆聯繫世界
你地班黑佢ge連登仔呢？做過d乜柒出黎證明呢？

人地影唔得，佢影就可以

佢一條片講嘅言論自由，係叫人唔好再罵共產黨，要罵就罵佢，佢花好多心機植入意識俾你地洗腦，標題同講嘅嘢剛好相反。

老實講 本來都覺得佢勇敢 但佢又令人起返疑
尤其父母都出埋面呢下真係無咩可能

但我覺得既然條友爭議性咁大
最好都係唔好理會佢 香港人盡量少傳開佢既新聞就夠
始終佢真係太識得分 假設佢最後係有心害人 只怕會令大批人中伏

本身都係共黨黨員 怕什麼呀

你唔用腦諗下點解果8個發佈訊息既人點解拉左要佢去抖音道歉？而佢有特權例外？

維權人士個個上訪報導既，個個拉去坐，又得佢冇事？

youtube有幾個老共既kol，你講幾個？

你不如答我呢段時間點解冇晒醫護發放既消息？反而陳秋實可以任意自由進出武漢城？

人地封鎖左消息，俾你睇得就唔會負面啦，唔係叫咩維穩阿

x2

佢個派都收晒皮
之前先話趙紫陽個仔連山都拜唔到
仲邊有力去對抗中央

當佢話
大媽，小粉紅，都唔應該有投票權時就知佢喺支共人員

點解兩岸三地要統一?

中華民族根本就係一個錯誤的concept

好似土耳其人話佢哋係鄂圖曼民族

然後巴爾幹 阿拉伯人都"自古以來"係民族一部分

你覺得講得通咩？

如果用中文就等於中國人

咁可以食埋新加玻?

唔係黑佢，係抹黑佢，你學好d港式中文先啦

大陸人支持分離主義就係同路人

支持大中華主義嘅

我話之佢孔子 德蘭修女

一律當敵人

我唔想同你扯點解兩岸三地要統一呢啲戇鳩嘢，因為我都唔支持兩岸三地統一
但支持兩岸三地統一同反共完全唔衝突
直接俾個反例你，部分國民黨人想反攻大陸
呢啲你又唔去逐個話佢地嘅論點前後矛盾?

睇連燈仔一時話佢江派
一時話佢後台王歧山
一時話鮑彤係「中共高層」
都幾過癮

以前中共就係打著紅旗反紅旗

台灣人話呢條友係打著民主反民主

近期主要係屌佢武漢果段維穩片

又玩食字遊戲呀！悶撚悶ge姐

此地無銀三百兩
希望我炒車

我都唔贊同老蔣個套喎

咁我又問你

陳秋實想做乜？

除咗共產黨政權 邊個有力可以維持"一個中國"

維護大一統同撐共有咩分別?

共產黨萬一眞係倒台 唔想四分五裂?

咪扮啦，又吹奏佢去武漢，佢唔去就真係死啦

佢明顯就係大中華膠派啦
點都唔係同路人 唔明點解要吹奏佢

唔好同我講條撚樣傻到諗住民主統一中國呀

我會笑的

統一有咩唔岩呀！
中華民國統一有咩唔岩

呢啲糖衣毒藥比小粉紅恐怖得多

一定要大加鞭撻

共產黨賦予你唔怕共產黨既權利

唔好同我上綱上線，我個論點就係指出反共同支持大中華統一無衝突
我已經舉咗有國民黨人支持反共大陸呢個例子證明
你駁唔到就係咁先，要扯其他嘢我都廢鳩事睬你

收皮啦，露底就扮黃

我個論點係
只有共產黨可以維持大一統中國
支持大中國 = 支持共產黨
我夠唔明你發乜春老爛

無實質證據好難說服人佢係維穩，佢係一個律師，當然識得法律點玩，所以講既野似是而非令你睇唔清佢立場係好正常，所以我認為佢係一把雙刃劍，最後唔知會傷到邊一方，總之大家睇還睇，要保持距離

這次來武漢經歷了這麽多事，現在是我到武漢的第6天，我名字已經成為敏感詞，只要帶陳秋實三個字，帶CQS，帶我這張臉，在微信上都傳播不了，已經很多人跟我說，我在武漢的視頻，只要通過微信傳播，連號都會封掉，因為最近在中國微信上的謠言確實很多，所以這條視頻妳看到就好了，我不建議妳往微信上傳，因為傳到微信上就會被查，我微信號都封了，很多都失去聯系了。
今天是30號來，說前兩天我的經歷，我這兩天走訪了武漢中心醫院。大年三十那天，後來去了武漢第十醫院，去了兩次。去了武漢的超市，跟誌願者一起去。捐贈一些物資給協和醫院，去了火神山工地現場，這是在之前。昨天。
29號，我先是去了武漢第五人民醫院，就是傳說中有多少名醫生倒下的地方，但是我沒有能力說，我不可能直接問一聲，妳們有個同事倒下。醫生也很忙，我也不可能采訪到醫院領導，醫院的領導和醫生都不會接受采訪，因為我聽到的信息是武漢所有醫療人員全部接到通知，不允許接受采訪，甚至有的醫院是醫生手機要上繳，不允許傳播信息。但我們知道，最開始抓的8個人好像全都是醫生，在醫療工作群當中討論這一切問題。
最開始我錄的視頻，武漢當地的民間組織，有點一盤散沙，然後很快事情就打我的臉了。一些民間組織已聯系到我了，他們確實有的是開車幫助運送醫務員上下班，有的是負責幫忙搬運卸貨，因為全國物資過來讓他們負責，從車上拿下來再送到醫院，做誌願者團隊，然後我跟他們加了微信去參加他們活動。他們工作也是很累，而且這些誌願者也是滿腹牢騷，非常不容易。
中國民眾不信任紅十字會，大量的小包裹往這邊醫院運，我們去醫院物資可以看到好多包裹堆那兒。但其實小包裹效率極低的，妳想想醫院裏專門安排人去拆這個包裹，來個口罩防輻服，什麽型號什麽品類，什麽質量的都有。然後他還得重新分類，重新檢查。哪個要放在哪，怎麽用。最好的方式是單位對單位，一大車貨過來，這邊直接到醫院。這些事情，最好這些誌願者要幫忙。全國那麽多散件過來，壓力夠大的。
一個誌願者團隊的人朋友圈說警察也在朝他們要物資。他說政府接受那些捐贈哪去了？怎麽政府機構還沖我們民間機構要物資？現場依舊是很亂。
我去看了火神山醫院的人，施工現場的人特別的辛苦，工人兩班倒，三班倒，24小時輪班作業。工人還能倒班，基層管理者基本沒有休息的時間，見我說牙痛嗓子沙啞。說我們不管妳，妳帶口罩就該幹啥幹啥，工地上看看了，我已經三天沒回去了，每天就睡兩三個小時。然後帶我去，大哥就在當地搞建築，他建築圈很熟，工地上的小工頭說我們都是武漢人，我們累死在這，我們算烈士。這輩子能為武漢做件事我們都認了。中國人民真的是…我最煩那句話「任勞任怨」，憑什麽任勞又任怨呢？
然後回答一個比較傻逼的問題。為什麽不把什麽酒店，客房直接改造成一個醫院。因為傳染病醫院必須得進行明確的隔離，分紅區、黃區、綠區。傳染病人所在的地方，連空氣都不能出去。所以普通酒店根本無法讓真正已經感染了病人去住，疑似病人是可以的。
日本200多人住的隔離酒店和醫院是負壓型。室內的氣壓比室外氣壓低，空氣只能進不能出，特殊的排水系統保證所有被汙染過的空氣和水之類的都不會流到外面去，所以要建這個火神山醫院。

無論據/例子支持你個論點我話你老母俾狗屌都得啦

就這幾件事情，搶工搶修醫院。我現在不知道修火神山醫院會不會發生工程事故。這麽多不同的施工單位在一起工作，要求更嚴格，速度這麽快，難免會發生磕磕碰碰。
昨天29號，我去了武漢的第五醫院，第五醫院人不是特別多。我又接觸了一些病人，跟病人進一步聊。我之前去中心醫院，人少，也是大年三十，後來去別的醫院。人少有幾方面的原因，一個方面就是絕大多數人都被封鎖在家裏，有的是小區都不讓住，妳沒有交通工具，妳怎麽去醫院？這是第一點。第2點，如果妳到醫院，妳明知道，妳到了醫院，妳也住不了院，妳也做不了檢測，妳去醫院幹嘛？
我之前做過事情，我吐槽說，我進了精神病群，我被拉進了一個武漢當地的出租車司機的群。出租車司機一定是一個城市信息最靈通的群，對吧？雖然他有的瞎說，然後出租司機反應，他們很多人是在12月中下旬就已經收到消息，就因為他們親戚朋友在武漢當地，他就知道有這麽個病毒。有這個傳染病。當時為什麽不能說是SARS？很像，好吧？憑啥就得分清SARS？現在武漢警方連一句道歉都沒有。
有人舉個例子說「有人說這山上有東北虎，大家別上山，然後有個領導說，沒有山，沒有老虎。結果咬死一堆，結果警察檢查說，山上不是東北虎，是華南虎，妳們說錯了，妳們造謠傳謠情節輕微，妳們把華南虎說成東北虎了！」出租車司機有的是12月中下旬就得到消息，出租車司機之間開始聯絡，他們少去海鮮市場，改道買菜。
現在全市一共有2萬多輛出租車，大概還有幾萬輛網約車，網約車屬於私家車，出租車屬於公家出租車公司，對吧？抽調了6000輛「保障供應」，每個街道派4輛。一個街道辦事處至少覆蓋若幹個小區。比如說北京天通苑小區，整個1區2區3期加起來有60~100萬人，武漢是1100萬-1400萬，就算按之前說的，500萬出城，900萬留城。一個街道的人口，至少在幾萬到十幾萬人，給4輛車，用來服務於緊急需要運送物資，危重病人，或者需要，而且那車不運人只運貨。
4輛車，就是妳想要用車，妳給社區打電話，讓社區誌願者幫妳安排。妳根本就約不到那個車。昨天有當地人借給我一輛電動車，我騎電單車出去，很多人是徒步，或者騎摩拜單車去醫院。武漢很大，面積比北京大，江隔開，分漢口好幾個區特別大，他們不去醫院，醫院的人少，很多人根本沒辦法去醫院。病人完全靠打120接送，120救護車跑過來。司機還吐槽「保障供應」，口罩自己買，防護服自己買。
運力不夠，大量人被隔離，甚至有人懷疑，「如果不是我親眼看見，親耳聽到，我就會說有人懷疑，我不跟網上人一樣，我是露眼在做視頻，我必須見到本人，聽本人跟我說，我才會在這裏講，我不會弄一個網上的截圖，視頻就在這傳的。」甚至有人認為是因為李克強要來了，所以這些醫院把一些病人都清理了。所以妳會看到最近醫院裏的人在減少。昨天我去肺炎定點醫院，定點醫院還算有秩序，然後有很多人過來找一個檢測盒，要通過檢測盒鑒定自己到底是不是確診。

性感小背心

屌
講唔夠兩句又講老母
垃圾

陳秋實既post永遠好多五毛湧現

就知有班人推緊佢上位，當然有好多中計既連登仔

含柒啦！講埋曬d阿爾蓋達、塔利班係到扮歷史學家

老老實實 話佢係高級維穩果啲有咩證據係手
你地搵個人入去武漢再匯報咪知真定假

排隊時我混在人群當中，我假裝是一個患者，一起排隊跟他聊，「妳咳嗽幾天了？發燒幾天了？妳是確診還是來復診的？妳看那片子妳是幹啥？妳是自己難受還是家人難受？我跟旁邊病人聊天，有的病人說「我咳嗽幾天了，我發燒幾天了，一直不退，太折磨人了」分診的小護士讓他們來這登記，已經排到第126號了，今天有個檢測盒，妳出門，拿檢測盒去2樓排隊等，然後等有檢測盒，核對檢測確診了就可以
把心放了，到底是不是？然後有當地的朋友幫我聯系了一個疑似病人。我要跟著這個病人親自去體驗一下他去看病的過程。我跟病人去了同濟醫院，很多病人跑了三四家醫院以後，一次拿一個片子，他說他剛開始是左肺有陰影，模糊玻璃狀。後來兩肺都有病癥出現，呼吸不順暢，難受。到了同濟拿著片子，
整個門口放著十幾個氧氣瓶，寫著「充滿氧氣，小心」長椅上躺的是人，走廊裏加的是床，廁所門口加都是床，65%的人在吸氧，還有一些人是吸戴面罩的高壓氧。如果不是肺炎的話，幹嘛用高壓氧？我陪一個病人去看病，他弟弟跟他一起去的。他說「我要不是陪我哥來看病，我不敢上這來。」進去之前全身消毒，出來以後全身消毒，病人拿其他醫院拍的片子，醫生看著，說沒帶片子，妳不能拿昨天的，要看現在的。病人說，我現在沒帶，我手機拍張照片。醫生說照片這麽大，我怎麽看？
病人說我先做檢測，我先確認一下。醫生說「能不能檢測，不是妳說了算，我們要先做評估，我們評估完以後，我們優先保障危重病人檢測，檢測盒不夠用。」檢測盒是不夠用的，我看新聞，天津援助這1萬個檢測盒。武漢市有1000萬人口，分到每個醫院，每天也就100個或者幾百個檢測盒。有當地人說醫院會留給自己醫生用。我覺得這沒問題，醫生倒下誰救人？中國以前總說「我們不要灰心，蛋糕分得均勻不，我先把蛋糕做大，再討論怎麽分蛋糕。現在問題是蛋糕不夠大，不夠分」如果妳是醫生，有一萬幾萬病人找妳要做檢測，要做鑒定，妳手上只有100個幾百個檢測，妳怎麽分妳怎麽用？這東西不夠用，很多病人在家裏面，跑5家醫院，去排隊吧，妳排到檢測盒妳才能確診，妳確診了才能進醫院。我去的每家醫院都說床位不夠，都說沒有床位。
所以才要建立火神山醫院。昨天這個病人依舊沒能用到檢測盒。醫生護士態度很好。穿著防護服又悶又累，護士引導妳去排隊，醫生也是一個一個看，保安維持秩序。院子裏那些病人都很無奈，有的病人躺在一長椅上。有的條件好點的，停車場裏私家車，吊頸掛樹上，自己打點滴。有的人就坐外面臺階上，在那打針。我只說我親眼看見的，我親耳聽別人跟我說。網上那些傳言真的太多了，我不能在這說，妳想看傳言自己上網看去，我只說我看見。有個病人40多歲大爺，差點喊出來。
「我咳嗽我發燒一個星期了，我弟弟又在發燒，我丈母娘也發燒。春節前一天封城，前一兩天我跟我家人一起吃飯，我去我丈母娘家一起吃飯，我還跟我幾個同學去打麻將，我那兩天接觸的10多個，如果我確認了，那10個人怎麽辦？我一家子全完了。」這就是一個病人親口跟我說了。

我一直在跟日本外務省聯系，我之前去日本，通過大使館，我說我想去拍攝妳們撤僑這件事，我想接觸妳們領事館的人，我想知道這事到底有沒有那麽嚴重。因為妳們撤僑這件事本身有可能引起中國人恐慌，這很重要。
他說我沒辦法幫妳聯系，我問200多人出去到底有多少確診？200多日本人撤出去，他們確診人數是多少？這個比例很重要。武漢當地人不是很擔心自己生病人根本就不去醫院，街上也沒有人，因為當地人很害怕。央視還去金銀潭醫院裏拍攝，他們去疫區拍攝。他們拍攝都比我安全，他們全套防護服保障，醫院裏面分紅區黃區和綠區，紅區是隔離區，黃區是危險區，綠區是安全區。他們穿防護服在綠區拿手機視頻，跟裏邊病人做一個視頻采訪。我是在門診，病人所在地方。我不可能進得去，訪問到當地的專家和領導。
門診裏面到底有多少人是得病的誰知道？診所醫生都是全套防護服，我只有一個眼鏡兩個口罩，穿大衣。每天大衣都消毒，掛門口，全身消毒水味。沒人敢去現場。我本來想聯系財新網？封城之前，好像財新網是唯一在當地的媒體，沒有聯系上。新聞采訪是個專業技術活，不是說妳自己拿手機拍，這個就叫新聞采訪。我通過朋友聯系財新網，聯系不到，人家也不搭理我，央視我也沒敢問，昨天工地碰見一個廣東臺的記者，打了招呼。
我就跟老楊說，我想加入王局的團隊，他是國內為數不多的調查記者，全中國僅存調查記者不到200多人了，我希望他指導一下如何進行有效的采訪，怎麽樣去切中主題。我聽說香港某家電視臺有記者駐紮在這，我說
我們可以交換信息，一起去采訪。他說陳律師我就沒出門，我一直在酒店裏，我們公司要求不許出門，我們優先保護員工安全，所以陳律師妳走的比我們所有人都靠前，要有信息請跟我們分享一下。我聯系到了紐約時報在這的記者，
他twitter上沒有進入到門診去，進到現場的照片，沒有去現場。日本新聞說，有武漢旅行團去日本，開車的司機只是幫著客人運下行李都能感染。我連續三四天都在前線，都在門診裏面待著，人的心理壓力有可能出問題。有病人跟我說「我知道我可能就是感冒，但就是不踏實。妳不給我確認，我咋知道？」但就100多個檢測盒，主任覺得妳只是咳嗽了不給妳測。病人很不滿意，妳只服務於危重病人，我輕癥把我拖成重癥，「我再用檢測盒，我能治好嗎？有什麽意義？」我昨天在同濟醫院裏面看見一具屍體了。妳想救護車來回跑，到晚上一片救護車來回跑，嚇人，知道嗎？
人的心理壓力確實很大，我現在呼吸有點不順暢，胸口有點疼。我希望只是心理壓力問題。我有點腹瀉。雖然平時也有，一喝牛奶就會。我不知道是不是幾個小時戴口罩導致我呼吸困難，導致我現在胸口疼。
我還是那句話，我只說我看見的，病人家屬親口講給我聽的，缺口罩，缺防護服，缺物質，最重要的是缺檢測盒。沒有檢測盒沒法確診。有檢測盒還需要病床，還需要醫生。還有很多的問題要解決。

收皮啦網軍，支持老共去微博啦，黎連登做乜春阿

注意，黑色五毛警示

留言前起左底先，陳秋實條友有五毛認證

唔係五毛，係五毛狗，你學好d港式中文先啦

五毛狗？廢事教正你阿大陸喱

個五毛狗認證係米生你出黎戈陣留左你老母塊閪到？
攞出黎先得呀！

親，睇多次啦，不是武漢啊！

好撚煩呀唔好post啦

一個咁樣講野既人係中國唔令佢消失？同香港獨立黨係英領搞事都無俾黑警搞有咩分別？我未見過有中國人係境內咁講野無事

講啲再普通啲嘅嘢都查水表

又唔撚見劉霞 李旺陽可以周圍坐高鐵
人反共你反共反到打橫行都得

唔洗洗白啦，係人都知咩事

反對派就一定要安插「自己人」，無人會唔明

打著反紅旗的口號插紅旗

你地自問如果你出生係中國，有幾多人可以做得好過佢？

唔好意思 你上面講嗰啲指控就真係抹黑
佢黎香港嗰時 我本身都好欣賞佢嘅 無因為佢係大陸人就因人廢言
但佢武漢呢幾條片分明見哂底
你可以去睇下佢嘅片 亦可以去睇下指控佢嘅人嘅片
如果你覺得講得唔啱 大可以上黎反駁
唔係打一堆你都證明唔到嘅野 就話自己係啱 質疑佢嘅人係錯

連登已經有一大堆陳秋實信徒
佢地唔想用腦去思考 恐懼用腦去思考

你問佢點解其他人講句野都要拍片道歉 陳秋實拍咁多條都仲可以自由出入 信用評分仲買到火車飛
佢會話你呢啲唔算證據

問佢點解連bbc都入唔到去醫院拍攝 陳秋實做到
佢會話因為陳秋實後台夠硬

除咗佢後台係共產黨 我都諗唔到有咩後台可以硬到佢係咁拍片都無事
仲有佢阿爸阿媽條片呢

啲陳秋實信徒除咗講唔好捉鬼外 有無人駁到？

係唔係工具人 歷史證明到，時間會有答案.

不如諗下點解得佢出到片
其他北京上海完全冇消息一樣啦
簡單易明

支那01方式 小罵大幫忙

佢係大中華左膠
話佢係維穩，無錯，佢係希望中國穩定地發展同強大
但話佢係幫習近平政府，就係弱智推論
佢唔會想香港獨立、台灣繼續分裂

似晚清的康有為、梁啟超這類人

但中共不亡，世界只會更差

其實理論上 中共同自由民主都唔對立嫁
不如睇返現實先講好無？

中國教主

拿掐得唔好
走哂光

唔幫習近平
幫支那已經係死罪
支那蛆冇一個係無辜
香港唯有獨立一途

好撚鬼

請問連登有冇共產黨員可以答到點解陳秋實未比人拉行動自如?????

true，同埋如果佢唔係有意，都可以側面反映中共統治下，培育到嘅開明派都只會係我地嘅敵人，大一統嘅思想太嚴重

不過我傾向相信你呢個講法，佢根本就係糖衣毒藥

其實係冇衝突
睇下班大中華膠就知

認同
連登仔：其他人一報比人拉晒，佢仲存在一定係中共派來維穩
越有知識嘅人會覺得自己無知，同理我哋比牆內人知得多但有好多嘢係無法肯定，你可以偏向認為佢唔係按本心行事，但判死佢係武斷
PS蕭山都引述過佢係武漢嘅報道，睇事實好過係到9判人

連登捉鬼隊

諗起另一個大陸人
唔記得叫咩名 話有范冰冰扑野片個條友

同佢真係好似

郭文貴係中國國安部副部長嘅線人，副部長監聽習近平「個時習近平仲未做國家主席，仲係候選人」，習近平上台就清洗軍隊，公安，國安，副部長被拉，線人郭文貴被迫逃去美國。

發覺佢呢排好似熱狗咁愈做愈出位
太出位跟住就露哂底

我地唔想中國穩定同強大

我地想中國仆街冚家剷

如果陳秋實係支那最後一個義人

咪由得佢陪葬囉

弱智閪

維穩狗

嗰個人擺明9up佬

姓陳呢個危害大好多

呢條友同香港01一樣

點解咁撚多五毛負評

morning黨員

唔洗講咁多,如果陳秋實唔係高級維穩機器,點解李旺陽,劉曉波同其他民運人士唔可以好似佢咁可以去邊都得而且仲可以暢所欲言?

你好迷佢喎

香港人幾時淪落到要吹捧支那仔

輿論誘道，共產黨立國技之一

樓主又天真又純

做得好過佢嗰啲已經拉鳩曬啦
你都On柒鳩

談陳秋實，他網絡言論無懈可擊，極得人心。

年三十，他拍片說要在家過年，不出外。

隔天，他現身封城武漢。

連外媒都進不去的武漢，他陳秋實就這樣走進去了。

一位任教職的朋友對我說：「He has my full respect 」

當時，港大微生物學系已發表文章，推算出病毒攻擊率為83%，並證實病毒能人傳人。

當時，武漢已傳出醫療資源不足的消息，也有病人和屍體佔滿醫院走廊的影片。

隔天，陳秋實便拍攝了武漢醫院情況，影片題為《平靜，有序和忙碌》，顯示武漢醫院運作暢順，和有線新聞中國組的報導相違背。

數天前，陳秋實父母疑似被控制，錄制了一段對兒子的公開講話，說話節奏顯然是照稿念出。

其後，陳秋實公開號召中國民眾，以陳秋實推薦的VPN，向陳秋實電郵投稿武漢真相。

事後有兩名女子被公安拘捕，並在公安機關抖音帳號上，承認自己針對疫情造謠生事。

接下來，陳秋實前往火神山醫院工地拍攝影片，顯示施工進度良好。

昨天，有外媒指出火神山醫院照片造假，實際上挪用別處設施的照片。

同為昨天，有蒙面人在網上拍片，指控陳秋實為中共特務，並預言陳秋實將會和疫區網紅「口罩哥」拍片，為政府維穩。

事後，陳秋實果然夥同「口罩哥」共同直播。

奇怪的是，直播中的陳秋實談到了台灣，並強調台灣必須與中國統一。

今天，我那位任教朋友改了口風，他説：「陳秋實是個經常得分的人。」

咁姐係一定要比人拉先岩？無比人拉全部都係鬼？

時間，歷史會有答案？
共產黨畀人打到仆街都變長征啦

樓主係唔會明咩叫propaganda

你肯定炒起佢話d做話題果d係香港人？

無比人拉唔撚係支那作風囉，傻鳩

One of the many faces of Cina's propaganda machine.

ig大撚把港豬repost佢啦

咁被消失都係支那作風啦，咁你未被消失，咁你係咪鬼呀？

你知唔知中共手段唔淨係錢
係白色恐怖
威嚇
仲要一向都有批洗咗腦嘅死士
大把人會為黨死

呢啲要問畀5毛你嗰個老細，不過你做前線咁低級好難講畀你聽
唔話你戇鳩都唔得

Sor9ry 我係香港

香港被消失有幾出奇？

陳秋實你老豆咩柒頭

佢唔係一般維穩工具
明屌支共
實質暗底灌輸大中華概念入你個腦
你用心d聽都會聽到佢有d說話係諷刺緊香港抗爭者
佢唔係d咩好人啦

睇錯人咪睇錯囉
成班懵柒有乜尻好撐

細作平時係會走得前啲刷功績，到最重要啲一刻，最需要高楷手足嘅時候，先會岀盡力反cup一下，無人會唔識嘅

同一個character, 但高章過01好多
如果唔係肺炎單嘢佢做到over咗, 大部分連登仔仲當佢係反共戰線最後希望
多啲上twitter睇下就會留意到，由陳嚟香港嗰一刻起，戰友之家海內外反共人士已經心水清狂屌佢係暗共間碟，只係佢包裝得太好，冇進一步思考嘅人係好易跌入佢陷阱。
佢口材好有演講魅力呢啲就bouns，控制聽嘅人受浪漫主義影響被情緒主導。
簡單講就係糖衣毒藥。
不過佢最早期反送中嘅片係好啱比藍絲用嚟啟蒙
一個紅底中國人，自由民主人權公義呢啲嘢佢講一句好過我講100句。但係去到呢度就夠了，再聽埋佢嘅主張就會變紅。
就係因為佢半人半鬼咁所以先冇人搞到佢

好撚奇㗎

大家都做一樣既野
維權人士高飛只係twitter 就比人拉左 失聯
陳秋實 日日玩 youtube 公開國家機密 呢？

佢d隊友命睇唔到

要推呢個

tldr
蝗語嚟㗎，廣東話我就同你睇晒佢

上youtube睇陳秋實老豆老母嘅片就知道陳威實係受威脅要配合維穩

陳秋實關於台灣的立場，可以從1:08的位置開始看，文字轉錄如下：

「我覺得一直老說我們中國人最大的魅力是團結，也特別喜歡統一這個概念。我們老說『台灣必須統一、必然統一』，我們雖然說『分久必合、合久必分』，但是今天統一絕對是一個，對於我們中國大陸人來說，是一個褒義詞，是好的，分裂絕對是不可以出現的詞，誰要敢說任何要讓中國分裂的詞，那絕對是，不管是道義上還是法律上都要制裁的，但是今天是誰在製造中國各地人民之間的分裂，我們既然是一個統一的國家，那就要拿出同胞之間的情意，不求同富貴，但能共患難。今天你怎麼對待武漢人，明天你怎麼知道疫情爆發到你們那個省、你們那個縣、你們那個鄉、你們那個村，不要等到命運的鐵拳砸到你自己臉上的時候，才站出來求救。」

第一，陳秋實其實只是描述了中國人對於統一這個概念的喜愛，並陳述了主張分裂在大陸會受到道義上和法律上的制裁。但陳述一個事實或現象，並不等於陳述者認同這個事實或現象。

第二，整段話其實是轉折結構。前半部份陳秋實陳述了中國人喜愛統一、厭惡分裂這個事實，後半部分他做了一個轉折──「但是今天是誰在製造中國各地人民之間的分裂」──而後面轉折的部分才是整段話的重點。

第三，後半部份，他說到「我們既然是一個統一的國家」，這一句或可視作為他的觀點，但問題是他的這個觀點裏，「統一的國家」是否包括台灣，卻並不清楚，因為根據後面其餘的話，他表達的只是武漢肺炎所引發的封路、封村、封城等一系列「人民之間的分裂」，這和台灣其實沒什麼關係。

另外，有人還拿陳秋實出席鮑彤生日宴的照片，來證明陳秋實就是中共的宣傳工具。鮑彤很多人都認識的─一個曾經的共產黨員，六四後被撤職，後被判刑坐牢，刑滿釋放後也一直被軟禁。拿陳秋實出席鮑彤生日宴的照片來證明他是中共的人，搞笑不搞笑？

台灣？

Over咗啦！陳同志，國家要召你回雜總懷抱啦。

佢要死了 9成奶左野 full gear 都奶啦 佢仲輕裝上陣

自己友驚乜

我嘅意思係 唔好齋講理論
現實係中共同自由不能共存

信佢真心。

只有共狗先會唔驚共狗
今次誇左D,我俾60分啦

統一台灣 台灣同胞
-完-

Sorry

我想話你quote嗰個

統一台灣同反港獨既話
連登仔係必然會反

我信陳秋實係講真話
點解冇俾人拉? 佢都係黨員，想係體制入面改革

佢果句嘢有前後語境，唔好斷章取義

大概意思係，（既然黨話）無論如何統一台灣都係正確，但而家你共產黨又孤立湖北，即係講一套做一套。

總體感覺佢唔似維穩工具。

睇埋結局先知

咁多五毛出哂黎 大家心照喇

係咪雜總私生子

得啦得啦，你自己都系黨員。怕咩呢做多咗啦，秋仔，唔好出來柒

佢係黨員定唔係黨員都冇實證

無人信喇

Um⋯

陳秋實同黨元老都有Ｄ關係架,
而且就算佢唔係黨員, 共產黨一樣可以同佢合作
好似李子柒呢d 表面上既民間片,
實際上都係有共產黨背後支持作為對外文宣用
佢可以o係非常時期進出武漢同埋醫院, 仲要完全冇事, 片又唔被del
你話唔係黨特登俾佢拍有邊個信 ?

我知佢演技真係好唔錯， 但係我希望你諗清楚我以下提出嘅幾個問題。

1. 明明武漢一早封咗城，點解佢仲入到城?

2. 所有醫院明明都爆滿，根本冇任何醫療資源同物資， 點解佢去嗰間醫院就冇乜人?佢居然仲可以授權入到去?

3. 中國已經全境封網，請問佢嗰啲片究竟係點樣一直出到國都冇被中共封鎖同追捕? 武漢市民想send條片出嚟或者喺微信留言都已經俾公安即時逮捕審問， 點解佢到依家都可以冇穿冇爛?

4. 武漢現時好似連糧食都短缺,佢係點樣喺裏面逗留咁耐都仲可以物資充足?

你諗諗下就會發現,呢條友根本就係中共派去嘅五毛, 佢本身(6月至7月) 喺香港採訪香港嘅抗爭嗰段時間仲係個正常人， 佢畀人召咗返大陸之後屋企人受威脅，比中共收編咗做高級五毛， 你見到佢嘅有其中一條片係同武漢某位高級5毛一齊拍片(同框)， 咁你就知佢一早就已經唔再係人，而係中國嘅傀儡

就當佢真係大外宣
中共肯派人報導少少俾出面睇都好

btw呢個大外宣都幾失敗
我睇完佢D片係對中共更反感
宣傳失敗

睇呢個post 就感受到兒登仔發現共產黨陰謀果種思想上高潮

形容得好貼切

條友露晒底啦領導
肯換過新人黎繼續做戲未

又好多連仔俾人呃左入黎

另一派既共產黨黨員

唔係我幫佢洗，我根據返佢講嘅嘢講述返姐。

1) 佢表示係佢24號搭最後一班往武漢嘅高鐵入城。咁武漢1月23號深夜宣傳封城，自當日上午10時起全市的公共交通及長途客運暫停營運，機場及火車站的離境通道亦暫時關閉，至下午湖北省內部分高速公路出口封閉。依度我當佢仲有機會入到去。

2) 係今次條片第一次講起，表示公共交通停駛，每條大路得4架的士比人call，仲要call左上面負責人睇佢批唔批架的士比有需要嘅人，同埋醫院有咩事醫院都係叫人自我隔離，減少人可以去到醫院嘅機會

3) youtube都有其他武漢人upload片上去，好似係search武漢封城之類嘅關鍵字，都可以互相印證佢講嘅嘢。佢另外有講當地無政府人員搵佢，得青島公安局問佢係邊，(個人觀點)我預計搵佢都有一啲時間，根據支那人嘅傳統，有危險，啲公安都未必去捉，甚至乎佢有佢嘅關係可以擋到。

4) youtube都有其他武漢人upload片上去，可以見到有肉無菜(其他武漢人嘅片)之類，好似話一直有物資運入去，但就係唔夠醫療用品。依方面，佢段片今日都有講。

唔係幫佢洗，佢係支那人入面講嘢係有啲邏輯嘅，想係體制裡面改變嘅嘢咁，但對於我哋黎講就係左膠。佢想表達嘅一啲嘢係佢嘅個人觀點，我會同意佢某啲嘢，反對佢另外一啲嘢。佢有佢嘅言論自由，我有我嘅思想自由。反正佢改變唔到我，我只係聽佢講嘅資訊。佢應該想改變嘅係支那人。

到依家我分唔到佢係咩人，時間會證明一切。

HK01 KOL版

有時唔知真假既野
又無得fact check 下
可以相信下 集體智慧 呢樣野
多數人相信既事 有比較大既可能性

強奸犯、鬼父既分別

強奸犯你會覺得依條仆街黎，

舉例：黃絲會叫打佢靶o
但係中立就會話唔洗死既，捉去坐監就得

如果係鬼父，藍黃中立都有共識；捉去打靶o

求政府救可憐既人民，同自己組織自救隊，
觀點係完全相反，
一個體制內，一個體制外o

秋實係前者，終極穩維，思想植入o
支那01進化版

原來大家驚人洗腦驚到要陰謀論抺殺一個人

咁大個人唔識分邊d 聽邊d 唔聽

除左自己之外， 其實冇一個人會100%立場同你一樣， 自己選擇邊d 要聽邊d 唔聽， 對事不對人有咩好驚。
不過如果你係果d 會盲目崇拜一個人既，咁你都係唔好信陳秋實好d, 因為佢立場一定同你唔同佢係建設中國果d 人

而且唔係單純立場唔同
而係佢拍既片係有特定意圖,
仲要有好多人依然覺得佢係熱血青年去崇拜
睇唔到佢真正既目的

佢點去的

寫 中文 plz

公安攪佢父母，陳秋實之前將他父母的視頻放上Youtube，怕強力部門找錯人嗎？陳今天才知道說黨不想聽的說話有危險？還是覺得黨衹會對付陳不會對付陳的家人？

陳秋實係唔係五毛其實好小事
呢個post 隨便都十幾隻
我純粹當係多一個source 去了解武漢

重要既係兒登仔呢種邏輯
同呢種思維方式散播開去都對香港有好大影響

就你果幾條問題
你覺得以下假說有冇可能性？
1. 高鐵尾班車
2a. 因為武漢有好多間醫院 佢第一條片去果間唔係專門接收肺炎果間
（一定又有弱智仔反問 “點解唔去最繁忙果間？ 剩係影平靜既境象 仲唔係五毛？”
答定先 佢去左幾間 之後有再去專收肺炎果間 就係影到好繁忙 乜鳩物資都唔夠用）

2b. 因為佢剩係去候診室？ 其他感染病房都冇入到去

3a. 因為佢微信已經俾人封左 剩係youtube 同twitter 放片？
3b. 佢冇左律師牌 兼老豆老母已經被公安問話 咁樣唔算“冇穿冇爛”？

4. 邊條片反映到佢物資充足?

如果以上假說有其可能性
為何你可以一口斷定“陳秋實是五毛” 呢個結論？

我都好想支爆 好想武漢係人間煉獄亂葬崗咁
但事實就唔係丫ma
條片影出黎唔係你心目中所想就指控人係五毛

再講多次
我係睇唔過眼你地完全冇solid proof,
只憑佢冇穿冇爛 就指控人係五毛

你地咁既標準
李旺陽坐監之前都係五毛啦

唉.. 都已經7個幾月 仲係唔識fact check

坐1月24號10pm 高鐵去到武漢

希望唔會有人話佢係片場
然後仲要我去俾證明佢唔係片場

sorry，我確實做唔到solid proof， 我會嘗試去搵更多證據， 如果你覺得有需要，你就叫我del咗我個留言啦

其實陳秋實跟本就唔係同路人，由頭到尾都係一個大中華膠，係兒登仔一廂情願以係陳秋實係黃絲，宜家先發覺原來跟本唔同立場就黑鳩人地高級維穩。捉鬼捉到上哂癮。人地唔係拍片比你地香港人台灣人睇架。

同意

+1

我都信面具人多過陳秋實

事實就係冇一個人有證據指出佢邊一句係假
只係識話維穩維穩
大家都唔係按事實黎評論， 都係鐘意做讀心神探多d

見到某d 人拎面具人條片出黎當證據
智商完全係零蛋

反送中以黎成7個月都冇fact check 思維

對於陳秋實生勾勾講反共說話就質疑佢係高級紅
面具人隨便拎段錄音出黎話係共產黨指使
兒登仔就信到十足十 發現驚世陰謀論咁幾咁興奮

我即場錄一段錄音話維尼係我老豆都得啦弱智

質疑陳秋實係岩 有思考 值得鼓勵
質疑陳秋實之餘再指控人係五毛就係做多左囉

陳秋實律師是中共大外宣？習近平不敢去武漢看肺炎病人，他去了！20200130

可唔可以講下點解

你點知的

以陳秋實嘅言行，
無可能可以喺武漢暢通無阻㗎
正常情況未上車出發已經拉9咗啦
咁當然面具人都唔可以信
我淨係信陳秋實係老共維穩機器
咪由佢大陸狗咬狗囉
佢哋最興「拉一派打一派」

唔需要del 而連登亦都del 唔到留言 ？

望返上面個comment
“你諗諗下就會發現,呢條友根本就係中共派去嘅五毛, 佢本身(6月至7月) 喺香港採訪香港嘅抗爭嗰段時間仲係個正常人， 佢畀人召咗返大陸之後屋企人受威脅，比中共收編咗做高級五毛， 你見到佢嘅有其中一條片係同武漢某位高級5毛一齊拍片(同框)， 咁你就知佢一早就已經唔再係人，而係中國嘅傀儡”

base on 一個錯/唔肯定既assumption 作曬成段故事出黎

求下眾多連登仔唔好咁樣
做神探做到上曬癮

段片頭幾秒有講

如果你想再問 你點知佢拍係真的 呢類
麻煩你理解一下以下文字

亨普爾的烏鴉：亨普爾的烏鴉是一個經典的烏鴉悖論，它是要證明所有的烏鴉都是黑色的。顯然，找到所有的烏鴉是不可能的，這時，需要利用反證找到不是黑色的烏鴉，或者證明「所有不是黑色的東西都不是烏鴉」。

第一 基於段片佢背景就係武漢火車站 佢講既時間都合理 所以相信段片係真

第二 如果有人質疑段片係假 應該係果個人搵出破綻去支持自己既論點
而唔係自己幻想一d 問題 再叫其他人去prove 從而反證自己論點正確

香港係行無罪推定原則架

兒登好多呢d 人
唉

同我比多個飯盒佢

演你老母

又話武漢人一區得4架車行, 咁我想知佢一個外來人點樣能在武漢周圍走仲去埋多間醫院! 推薦吓比武漢人唔洗淨係得排嗰4架車嘛!

其實簡單諗都排到個timeline出黎

一佢係東北人 再近都係北京個邊 佢要去武漢相信係搭高鐵 理由佢上次由香港返去就係返去北京 而且睇佢武漢片好多時有用武漢同北京類比 所以合理相信佢住係北京 咁你可以想像由佢決定去武漢再執裝備行李 相信都係趕係武漢封關前坐23號尾班車去 至少都要24號當日凌晨/上午到步 到步後要輾轉下榻安頓 再要搜索同梳理下資訊 然後要計劃行程研究地圖交通等等 係一個啱啱封城極度訊息混亂再加上人生路不熟你敢盲摸摸就行出去拍？然後佢夜晚去高鐵站拍呢條片說明佢點黎 你可以見到佢身邊無行李 背囊都無個 夜晚亦都比較方便佢低調行動 你睇佢後面兩日嘅片都係夜晚為主

老實講佢無後台就肯定無可能 但佢屌共產黨 講普世價值 三民主義唔係呢幾年先開始講 始終一個大陸人由細俾人洗腦到接受到呢d價值衝擊 你要人地一年半載同抗爭左幾年嘅香港人比？人地仲要上年年尾先接觸到最貼地嘅香港人嘅價值觀同抗爭理念 屌鳩人地大中華之前望一望你地08京奧個時做緊乜？

我係中共我真係識笑 俾佢講兩句可以叫做類似開個孔俾班怨氣撚口頭上洩下憤 反正你地咪又係得個屌字 而家仲可以煽動下大外宣 即刻自動波批鬥佢 完全唔洗又拉又打又拘禁已經可以削減佢影響力 行一步做到哂呢兩種效果 爽

國保：你拍什麼！交手機出來！
秋實：我是秋實..
國保：沒事兒 沒事兒

就係有獨立思考嘅人先知大把人無思考能力
先擔心啲無思考能力嘅人俾陳秋實帶風向

係反共就唔該快d響大陸搞場遊行示威

真
連登風向: 你老母俾狗屌
點知你老母真係俾狗屌

奇怪的是，直播中的陳秋實談到了台灣，並強調台灣必須與中國統一。

中共維穩機器

做乜鳩

見依家面具人個個海外民運都屌一餐
覺得其實佢都係中共派出嚟打擊分化海外民運
所以你講得岩
根本呢啲人就係狗咬狗

好出奇呀？支那人有錢乜都做得出

我記得前兩人睇條友唔夠100000 subscribe, 依家食3xxxxx

認真問，點解大中華膠唔可以係同路人
一定要支持香港獨立先係手足

依個世界有野比死更可怕
有冇聽過咩叫生不如死?

你爸媽會怕呀

低級五毛行開啦